ex

時常想起ex
畢竟已經一齊13年……

13年前佢幾歲? 5歲?

13年應該似家人多啲 分左手應該都係好知己

幾廿歲人就唔好咁多幻想啦

再見亦是朋友
但見得多難免會諗多咗

24歲

一齊到咁耐真係好勁 點頂 我做唔到

做咩唔結婚

我有時發夢都夢見十幾歲一齊個Ex
醒番個下好似仲一齊緊咁

有時我覺得我誤左佢嘅青春
但如果另一個人因為佢青春先鍾意佢， 咁難保佢哋可以一生一世
所以有人話唔靚嘅女仔先會搵到真正鍾意佢嘅人

唔知你地點解分手啦
但你地真係有愛過對方冇假既
我覺得感覺好重要 感覺變左就係變左 好難扮/呃人
同埋知道自己係被愛/愛人既身分都好重要

明天有朋友視像結婚
正是妳的好友
唔知妳會唔會有同人唔同命的感覺
我有
畢竟十三年是很長的時間
我們有喜有悲
有愛過亦有恨過
分手後我需要很長時間去平服
尤其我是被分手的一個
如果妳之後能夠找到妳的另一半，我仍然會祝福妳
但我並非全心全意
暗地裏我希望活得比妳好
我心裏沒有恨，只是有一點不服輸的心態
夜蘭人靜，倍感滋味……